做左港鐵查票師會唔會好大虛榮感...

日日管理數以百萬計港鐵乘客...睇人唔順眼就捉佢埋邊查飛 執法層面高過警察

好驚咁大權力會令人腐化

睇佢個樣都幾有優越感

睇張gif 由女變左做男又變返做女...

好想一巴車落去

XX樓312

點解要做查飛狗？
巴閉囉
我唔妥你可以兇你
我唔鐘意你 可以查你

任職藍籌嘅審核部門

算嘅,九廣鐵路都畀佢哋搞死咗.根本無另一間鐵路公司同佢哋鬥.

其實唔好咁癲啦

你揀得搭黨鐵
要買飛係常識掛
咁你無買飛 人地捉你
好合理姐

一係你咪唔好搭黨鐵囉
又要搭 又要唔買飛
之後又屌鳩人

唔知啲人真膠定假膠啦
成日屌鳩人地check飛
但其實「買飛搭車」唔洗人提掛

點解做揸飛狗？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過721未呀？你見過831未呀？
你話揸飛狗你偶像吖嘛，你見過揸飛狗未呀？
港鐵閘口揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知太子站乘客比人打佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住香港人比元朗狗打，佢唔做嘢。
你知唔知揸飛狗諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做閘口揸fit人，
佢唔想入港鐵，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

搭黨鐵
抵la

喺狗鐵范圍內得到popo嘅權力， 真腐化

咖啡仔都有得唔執正嚟做啦,佢哋係都要搞死人先安落,你話係咪要屌啊？！

屌？你有得屌咩乜？
咖啡仔過黎抄牌
你咪又係企定定俾佢抄

死傻仔
世界就係咁撚唔公平

發現黃衫狗一隻

你試下查到飛但無Bonus分呀
個撚個企係到吹水

痴撚線連登竟然有人為黨鐵狗護航

會, 利申做緊